唔洗正面衝突 應該潛入藍絲集會做鬼

藍絲開始有組織地發起聚集
手足唔洗下下正面衝突
可以學啲狗仔，善用分化，拎枝國旗，潛入做鬼
佢地反對人「搞事」，我地就要令佢變成「搞事」既人
帶啲錯既口號，挑起事端，令佢地互相攻擊。
具體行動請大家一齊討論

請避免正面衝突而受傷

Push

不要以寡敵眾

唔得架 個撚個都有潔癖
一講舉中國旗就不了

盡請使用我地最唔想發生係自己陣營既分化

今次唔捉鬼 今次要做鬼

要做鬼

認同 影低藍絲收錢畫面

思路正確

ok

If you can't beat them, join them

後生仔可能難做 但我信和理非入面有好多30歲以上既手足

得喎！然後搞到有咁大鑊得咁大鑊

倒轉佢舉囉
佢地識兮分

好主意喎

詳盡請參考暗殺教室

好暴力呀
千其唔好咁做

佢地在明，我地在暗！

不如試下講老毛嘅名言

造反有理，革命無罪

如果佢哋真係反你，都可以話係偉大嘅毛澤東主席講嘅嘢呀嘛

仲可能挑起佢哋對文革嘅不幸回憶

做藍絲堆中既阻膠

最少保護自己人

帶佢地嗌free china

堅決反對一切暴力
止亂制暴！

無錯
平時遊行就係我地在明
而家要逆向破解

其實我地班勇武手足，好適合做呢個post，仲可以攞正牌放火，打爛野，仲要有錢收，收左攞返黎養返班手足，一舉兩得，但今日大家唔該。。

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

黑衫成日俾人嫁禍，應該要著返藍衫黎個反擊

造反有理

push

還可以收錢買用品

分化利益藍同真心藍

醒目就要避免獨立等字眼

但佢哋冇蒙面，唔怕俾人拉

推

咁就要去淘寶買一箱撐警tee返嚟啦

冇意見但都推左先

佢地製造混亂唔關我地事
我地食花生only

等班狗扑鳩班藍屍

混入去搞事

一邊揸住支那國旗 一邊用gopro影

年輕人唔洗下下都入佢中路
試下兜圈同佢地玩

淘大可以去 但唔係去打交 ok?

好有用

其實佢地出親黎都打人, 都幾搞事

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

其實work...尤其好多係中資公司，紅底學校做嘅手足，身在曹營心在漢，一方面可以收集下情報，藍絲打人可以做左膠，又可以煽動下藍絲做d柒野，收到錢可以支助星火，612，重點係必要時反屌佢地一撚，攻其不備

如果係藍絲集會現場發現有「黃絲鋪頭」
係咪應該要建議在場人士留意返？

做鬼

係
與其日日谷住谷住
不如從中作梗

扮藍絲放火燒烤

有冇TG

佢地次撚次都出手打人好撚搞事

唔錯！！！

正常人好難扮

等佢地明白咩係鬼

做鬼啊 對家都用得多

612 721 811 831

驅逐共黨 光復香港

入去扑玻璃

分化 搞事 和理非 帶風向！！！！

著藍杉去扑鋪

agree

agger

有腦

俾人打要還手
但真係無必要去踩佢地埸

要做好人
就要做一個奸的好人

意向相同 推

係咪應該要開返個
我呢個post都係拋個諗法出黎only

岩呀
一定要去就去倒亂
做咩要正面？

咁鐘意放鬼 佢地聚集個陣就入去spin佢地去做啲錯既事

啲鋪頭支持暴力一定要比啲顏色佢睇

連登仔支持中國

後生仔係難既
由服裝造型入手？

煽動班弱智

放d鬼入去藍絲搞事

搓國

其實唔洗好多
你估狗仔要扮我地又真係咁容易咩
但扮到幾個潛入已經好有用

拉2個路過後生

建議帶反光墨鏡，成日見啲啊伯戴著出街

全民做鬼

你個樣咁後生，點扮到

影住晒就可免則免啦
但總有離開返屋企既時候既

推推推推推

我地的目標只有政權
佢地好大可能係北面派落黎
目的係將我地的抗爭降級成民鬥
呢d時候應該向外宣傳呢班無不反對通知書的活動被放生 突顯香港的政治打壓

問下佢地咩組織

後生樣好難混喎

推
試下無妨

入去話一次活動收一皮
之後笑鳩佢地收咁少

扮藍搞破壞

附近商店小心

我國語自問好撚得 下次搏下.... 不過我個樣太撚暴徒好撚易穿崩

唔洗點挑釁添
記唔記得631 金鐘個集會
其實係旁邊講兩句就夠

分化
割蓆

應該著藍衫開藍衫波
個樣大少少佢地根本分唔到

應該喺樓上送啲野俾佢地

應該分化班藍絲

但我地後生個個樣都咁正氣
要搵啲跑得快嘅手足隨時俾人捉黎圍

拎住國旗 d人就以為你係藍絲

six ball

思路正確 推

超級同意

後生仔都有撐警既
嗌支持警察要大聲啲 著到又藍又紅咁就岩

搵個樣老成d

要中佬或大媽才可幫手做鬼,
後生做會好可疑

瘋狂叫佢哋同黑社會 大陸人割蓆

可以咁做 去幫佢地正名義和拳

一定要有打狗同燒鋪

幾好喎

入去team kill

睇到有手足因為同藍絲開拖俾人拉就覺好唔抵
啲廢老仲要轉個頭就放返

有無途徑搵蛇頭

至少混入去扮幫手但保護手足？

對， 仗要打， 同時要戰略

我知好難忍 但手足要醒目唔好硬碰

等佢地自己人打自己人

做乜野鬼呀仲
你後生少少都打柒你la

黑警唔會拉藍絲

突破盲腸

做鬼攞正牌搗亂返佢地

讚成

揸住垂低佢都夠

不過後生仔係會俾人監視住

有冇上咗年紀嘅手足可以扮藍絲

正確做法係一齊報名
用最少出力做野
拍片影埋大頭就一定
最後收人工都要拍埋片
如果黃左一定要即跑

10月1日全球 Anti Chinazi 嘅好材料.

敵人攞住國旗做啲咩，我地就反對佢
10.1 Global AntiChinazi
國際戰線

舉國旗

推

新方法值得嘗試
我地唔可以繼續原地踏步

求其執支國旗就可以混入去

依家真係人民鬥人民, 我地唔搞人, 佢地主動踩場搞笑

推，要做鬼
搵落單

推

一日唔用新招
一日都繼續係損兵折將

係 但咁揚當然又會有鬼

頂, 點解會出咗 搞笑兩個字, 收番

扮藍絲又可以撚人又可以無事，爽

正常人好難扮 佢地真係好9

藍絲入面好多鬼 一定要捉晒佢

千其一定唔可以有暴力
要止亂止暴

要夠人多！

如果有藍絲入商場搞亂秩序 佢哋會唔會捉鬼

收埋一份，再捐俾幫手足嘅基金

切忌心急

戴副超都ok既
最緊要著到又紅又藍舉國旗

講麥耶so

高空雜物

掉佢老母啦

如果可以拎埋人工就真係又食又拎

多謝支持

鬼鬼鬼

後生做唔到
噚日有個巴打試過

贊成做鬼

而家只要口嗌支持警察， 襲警都可以即放

鬼扮到咩，人地個個阿叔阿伯黎

唔會,6月果時個撐警集會打埋黑警記者都冇事。

1542，淘大商場內再次發生肢體衝突。大批暴徒再次向市民進行襲擊。 #現場情況

盲腸

識玩梗係扮藍絲拎中國旗搗亂啦

佢哋唔同我地 佢地全部都係為咗錢

不如咁
搵次出黎舉中國旗 再周圍破壞

其實應該係 再由內部拆解佢地，最好影到收錢個d

做鬼，有道理
但樣貌要扮成蝗樣

舉國旗爆玻璃

一人一件我愛香港，手執國旗

平均學歷小六 智力100

好撚嬲睇到 叫口號已經無用

唔係去唔去淘大既問題
係去淘大有咩行動既問題

咁仲要袋住本毛語錄傍身

支持！！！

連儂唔一定要牆！支持痴下dab banner 燈柱 中資公司門口 總之周圍痴！！！咁樣人地就唔會咁易清得晒！

Never forgive Never forget

而家係香港撐警可以打死人

認同！同埋唔係做鬼，要強調只係喬裝

中國獨立 加油
十大訴求 缺一不可
支持警察 暴力執法
支持送中 由我做起
要求食環處理曱甴問題
北上消費 餓死香港
黃屍阻機場交通 我地入機場消費
721 打得好
831 無死人

gogogo

做鬼玩雞尾酒

有幾樣野值得做

(1)消息

- 知道班藍絲目的地 具體行動

(2)挑動藍絲情緒

老共用群眾鬥群眾 我地一樣可以

盡量挑起黑警同藍絲鬥爭

實際上點做要集思廣益

屌 叫走左佢地藍絲就以為贏左 人地出一出黎搞到十幾個手足比人拉鳩左 你地仲叫緊口號 屌咁落去做乜鳩

真係要人做架

入去做鬼，踼爆收錢黨

胡打書籌 車衣呠卡

我係藍絲個個星期搞一次好快拉鳩哂你班傻鳩

以為叫走佢叫走佢地 人地去食飯啦又 而家又入去捉人啦黑警 仲拍手掌 笑得咁開心 屌

叫曬班左膠轉隊就啱啱好

讓子彈飛 套戲
未講緊 點玩鬥做鬼
邊有人捉鬼嫁

有冇手足試下撐警既極限可以去到邊到

你啱
不過好後生個d手足要小心啲

挑起左事端
就要再帶另一班人去指責使用暴力

推
兄弟爬山各自努力

可以tao i love hk 個件藍t 應該唔會禁運

呢間鋪支持港獨呀拿, 香港係中國一部份

人地可著黑衫扮鬼
你地點解唔著藍衫夢遊攪屎棍
演員既野，收左工就做返自己

講就兇狠 做就碌撚
如果成功有十人以上混入我愛香港出任務
並且可以成功攪事打鳩藍絲路人
激起藍絲內部分化

我就剷光頭 (9mm)

全部人同我睇左佢

佢地幫梗我地攬炒

佢地全部唔帶口罩好難搞

總括：
1. 得知藍絲行動消息，潛入
2.捉緊機會挑起事端，制造混亂
（例如針對保安、店鋪等）
3.指責在場人士使用暴力
4.指責警方執法軟弱/縱容示威者/拉藍絲自己友
5.發生混亂時離開現場

佢地反對人「搞事」，我地就要令佢變成「搞事」既人
，令佢地互相攻擊。

唔捉鬼， 要做藍鬼

手足去還去 但記得沉住氣 唔好送頭比班狗

打爆塊玻璃佢地就會入去搶野

印件i ❤hk 藍T 混入去就得

行動要用譚仔音, 蝗語

和理非混入去做散水撚

打倒資本主要，文化大革命

平時旁身仲有護身符功能

仲有，人地咁專業扮黑衫暴徒
扮藍衫係未應該要買假髮假胡so好啲

吓
渣中國旗做咩都唔犯法嫁wo
你混入去有咩用

又有錢收 何樂而不為

pish

千其唔好咁做

pishhh

識玩梗係扮藍絲拎中國旗搗亂啦 (2)

佢地咁愛國，不如就附合番國情，幫佢地做得再足啲. 令令去去都係中國旗，唔夠創新.

俾國際社會知道佢地係真正既中國人，要打到外國勢力，港獨分子

同佢地派下 為人民服務既章 (google見都係 1蚊個)
俾啲習大大既文宣佢地揸住
最好派埋紅巾俾佢地戴

上到國際報紙，啲洋鬼子一定怕左中國，唔再敢惹呢個middle kingdom

這個好，支持！👍

後生仔做唔到

Details

我地真係極度缺卧底

915

Maybe you can say more in detail later... explain so others can understand...

幾有諗法，可行

想誠邀班負能量L入去日日放負

Agreed for this situation.

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

做鬼好

冇撚錯

拍數錢

Dirty work
唔一定要黑衫口罩
要流水式就係要同普通人冇分別
時機一到，就執佢幾野

打著紅旗

總有個樣成熟啲既手足既

要做鬼！拿支國旗，去仆d玻璃

班蝗企到咁鬼迫, D大陸雞又走得慢, 萬一佢地D衣物著火點算, !

要將佢地想做既野，寫哂出黎
加強佢地既仇恨，加強佢地憤怒，令佢地既立場更鮮明

犯更大既錯

你講寺板同學？
但要plan好耐wo

得罪講句
收錢搵食會唔會捉鬼？
就算佢地捉 就好似我地一樣 一捉鬼個活動就冇意義

岩
狗仔臥底都要掉汽油彈啦

盲腸
高汁

混亂時呼籲散水

feel到班廢老好快會爆金舖

其實今日人地講到明有活動搞事 真係好容易混得入 拎返幾支旗仔就可以無法無天了

袋定支旗混入去爆玻璃搞事

有得諗喎

集思廣益出個攻略

但後生是原罪，係咪要搵d睇落老d既入去

搵佢地蛇頭出黎
麻包袋佢地乜都好
記住藍絲唔係冇大台

有冇方法令到藍絲集會都放tg呢？搵埋佢哋一齊食tg

革命無罪 造反有理 打死黃屍

有人諗到要你地市民鬥市民
仲要黑警無視你地被打
等你地忍無可忍去打甚至殺L咗佢班藍C
等美國人權法過唔到

但唔好搞到黃小店，搞啲中立嘅

推

正面衝突蝕底嘅一定係我地，更何況今日唔夠人

宜家要開始諗點樣潛入對家度帶風向

平反64

將土共平時既滲透技倆化為己用

雖然唔係好想同班藍屍一樣用埋啲那吒招數旁門左道
但係都不失為好辦法，非常時期要用非常手段

呢招正

有冇手足捻過訂幾套我愛警察既藍衫組番一隊同佢地鬥打，到時D狗黎到都唔知咬邊面可以出盡全力打死人，反正佢地都唔拉藍衫

屈啲鋪做黃

喺狗屋門口噴我愛警察

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

總有害群之馬

今次咁成功! 好似聽到霞姨話
下次入商場入面噴中國萬歲 共產黨萬歲字句
再貼枝5星旗
反正D商戶都唔敢投訴邊個夠膽得罪中國!
唉 真係靜靜地拎枝國旗唱歌都唔得!

我哋會落order拉後生放老嘢

藍絲再有商場活動
即爆火警鐘

呢啲先係be water

真心要好有組織性先得

草船借箭

見到五星旗即刻手斬，之後再反射諗起五大訴求

仲要有錢收添

後生既難啲潛入去

唔使正面，見有落單，就私了！

打人都咁多阻礙，做鬼更加麻煩

去藍絲嗰邊做左膠

當有一日香港演變到isis咁有人唔怕死的話，賽馬日既馬會一兩次就夠，賭得馬十之八九廢老

一早都要 藍絲集會 大家想點都得
又有錢收

全部人同我即刻入嚟，快啲去參加撐警愛國活動

我都話入去大叫支持警察 之後求其屈個垃圾話佢打人破壞就得啦
大家鬥玩分化

大量印為所欲為tee

我個人認為就自己扮黑警打鳩班撐警藍屍就最好

拎返支為所欲為旗

發覺要做嘢都一定要著黑衫
就算落場環境都係街坊look都好
好似唔打聲招呼唔正面衝突就好唔光彩咁

仲有黑衫主要目的唔係運動象徵
而係一片黑色有事被追擊唔會咁易搵到
係講緊實際用途
平時落街著黑衫當係支持運動冇乜嘢
但真係做嘢都要睇睇場合要以咩身份落場

為所欲為

呢個推

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

Test下枝旗既極限可以去到邊

推唔到照推

到時扮果個比自己友圍？ 諗下先好wor

同埋佢地自然會搞事 洗咩扮佢地搞事

對付愛国唱国歌快閃活動既最佳方法就係...

其實係。揸正牌犯法

見到你後生仔佢地會懷疑

唔認同

正確

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

思路正確
可惜有年齡限制

暫時來講佢哋嘅優勢係團結。如果我哋可以做到分化佢哋，就可以消滅佢哋其中一項優勢。

我可以join

引到佢地捉鬼就好笑

倒轉國旗嚟舉會令央視唔嬲嬲唔敢播㗎

又可以扮藍絲，丟佢地架

條條大路通羅馬嘛

直接去攞毛澤東像去叫
一齊中途加入，一係潛伏當中

其實依家有時我地唔可以跟主流做嘢
對方（中共）已經有曬應對方式

我哋有時可能用一啲非主流套路去同佢玩
殺佢一個措手不及

連登仔係呢方面應該係最在行

將佢地推去極端民族主義
再做文宣 #Chinazism
雖然我覺得依家已經好極端